[年經] 大家邊度沖scan?

如題

試過金藝同opp, 唔岩口味
通常去彩圖麗, 但偏貴

Scan完咪又係自己用ps再執
有乜口唔口味

易啲執

咩叫「沖Scan」？

push

屯門明珠

彩圖啦
反正都係玩，貴少少好過又偏色又花片最後自己谷氣

要scan埋就一定彩圖麗

年經推返上黎先